[求解]Whatsapp收左皮，唔可以再用 ，點算？

你地會轉用咩

Line
Signal
定係Telegram或者有其他選擇

Tg 有咁多pop子sticker